唔洗再感化，警察係港共政權既一部分，無法分割

警察即政權，入得去既都係俾人洗腦，洗到做緊野同除低制服都一樣係支持政府既，打從心底裡面要保護呢個腐敗既政權。
所以咪再信出面個啲咩警察都係人，要感化佢地，藍衫不滿白衫，扮可憐，有證據咩？
要打低政權先要消滅面前既敵人。成王敗寇，今次唔係你死就係我亡